有無人覺得男人入唔到行做工程的話，人生已經報廢?

萬般皆下品，唯獨工程高

engine 狗不願面對呢個世上有比佢哋搵得多而無佢哋咁閪嘅工

你以為自己係德國？訓醒未